「攬炒」只係口號，同「前線唔係condom一樣」，你同意嗎？

你同意嗎？

同意
不同意

老實講，你想唔想武漢肺炎本地大爆發

1908 vs 3849
口裡說攬炒，身體很誠實

請誠實投票

前線死咁多人，肺炎只死了一個
現在個個都係度討論肺炎口罩
關心前線的人所剩無幾

連登仔話高官同家屬都唔會中肺炎唔叫攬炒喎

還記得理工被圍的日子
被捕者每天憂心忡忡抑鬱渡日
睡覺、食飯、出出入入都要害怕在監獄坐10年
隔日
政務司司長辦公室澄清無發生打鬥
網絡上的一片歡欣早蓋過理大圍捕事件
真是可笑

因為前線抗爭不如肺炎事件新鮮
關注度亦都大幅下跌
原來大部份人都只係想食花生

搏唔刀

冇咩同唔同意架喎
不嬲啲咩「香港人 報仇」「黑警死全家」
全部都係打飛機式口號來架啦
事實嘅野 邊有得啲人唔同意？

child登仔 話攬炒係經濟攬炒會死人既唔算攬炒

死哂啲人無人番到工咪大罷工囉

「攬炒」，「前線唔係condom」，「多謝手足」，都係軍師常用語。

咁你想點 係咪要個個唔戴口罩 中哂武漢肺炎你就最開心 如果係咁 你不如上一轉武漢先